那一個搶野的 偷野的

濕鳩阿叉

我唔準你咁講野 連登仔好冇品歧視人
我識嘅南亞人全部都係好人
連登仔唔好一碌鳩打一船人

對唔住
我一定係大陸仔所以先憎佢地

說一句

放下了 心裡邊更牽掛

南亞狗 好武功

J